是日靚午餐 鹽酥雞扒飯

34蚊連豆漿 抵食

43 變34

自取8折

小明珠

雞扒即炸,個皮好酥脆

小明朱系邊牙

係我屋企樓下

好撚正

姐係邊度 ？

官塘

好正呀 咁啱肚餓

正阿

哇，炸起即放落嗰膠盒度，有冇溶咗？

好厚肉喎

好似好正
包唔包飲品？

豆漿

好彩無

係 好正